習帝登基 大開倒車 2票反對 2958票通過終身制

(根据相关法律法规和政策，此言论未予显示。)

邊個夠膽投反對